韓國小粉紅死期到 (隨付韓國新聞台Twitter)

話說韓國既小粉紅去左最高等學府SKY之一既高麗大學搞事
死期到係因為佢地話人地阿媽係慰安婦，有少少世界觀既都知依樣野係韓國人既底線
上次係日本既神社搞搞陣，人地日本包容你比你出埋境。但係韓國係一個民族主義極強既國家，班小粉紅今次真係大限已到。
而且隨時connect埋韓國農民，萬一佢地黎左香港班popo都係咁先，所以麻煩大家係以下韓國新聞台twitter煲大佢

感謝巴絲幫手翻譯

SBS:
KBS:
MBC:
JTBC:
YTN:

朝鮮日報:
東亞日報:
中央日報:
韓國日報:
京鄉新聞:
韓民族新聞:

以上兩條tweet都將小粉紅既惡行譯做韓文，大家只要一次過copy以下韓國各大媒體twitter ac再直接係以上兩條tweet留言就得，保證聽日韓國各大媒體必報

@SBS8news
@KBSnews
@mbcnews
@JTBC_news
@YTN24
@joongangilbo
@YTN24
@Chosun
@dongamedia
@joongangilbo
@hankookilbo
@kyunghyang
@hanitweet

人地韓國好關注香港架，京鄉新聞今朝既twitter, 所以大家幫手做韓國文宣真係好有用
令韓國媒體知道小粉紅鬧韓國慰安婦依件事，而且表示作為香港人完全唔可以接受佢地咁樣做。
韓國果邊幫左我地咁多，我地要全力令韓國知道小粉紅既惡行
小小建議，小粉紅最好依家即刻去仁川買機票番大陸，我驚聽朝你地出唔到境

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

呢啲時候
唔玩殘在韓支那人
仲係人嚟嘅

邊度見到咁講？
屌呢d野係連登講就得

痴線支那人冇份做慰安婦咩？

韓農黎幫手訓練勇武

班支那生真係反客為主

文宣靠韓文巴絲

國際戰線gogogo

推推推！！

岳巴出征 !

班小粉紅會自滅

推

想問張圖約莫寫咗啲咩

佢地既智商都唔撚洗咁做已經搞到人地更反感⋯

班小粉紅真係好鐘意攞其他國家國殤嚟攻擊

중국 유학생 한국사람을 위안부로 불렀다
意思係︰中國留學生嗌韓國人做慰安婦

其實唔止係韓國人底線
係普通人既底線吧
用慰安婦作為罵人既詞語
佢地真係痴線

支那小粉紅實話係有鬼搞事，準備好應對

泡菜咁火爆 分分鐘已經出咗神獸

可唔可以夾錢請韓農幫拖
反正612有8千萬放係度，用得個二十萬

push

推，connect 韓國

push push push

Push

Send 去d小粉紅微博

小粉紅走遍全球助攻
仲勁過眾志

retweet
曱甴近平

韓國手足個個勇武 小粉紅rip

記得唔好就咁TAG人
要講埋香港人對呢D言論極度痛恨
唔應該因為韓國人對香港運動有立場而受到侮辱
識韓文嘅幫幫手

成班傻鳩當韓狗係日本仔咁友善

Pushhhhh

韓仔抗爭勁撚過我地一百倍
唔好唔記得當年光州事件
依家果班人就係社會既精英 教出黎既點會差
加上韓國民族認同咁大
你係佢地頭搞事真係唔知死

一定要撥行火
等韓仔睇到班小粉紅有魔鬼在背後

芝麻人真係史上最垃圾之一 明明慰安婦都係芝麻人民族歷史傷痛 偏偏就係佢哋成日用返呢樣嘢出嚟攻擊人
但係想屌鳩日本仔嘅時候又會扮曬好可憐d慰安婦咁真係cls

Push push

幫手rt送佢哋一程啦

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

有需要推既tweet請放上黎唔識韓文

終於有得retweet

Hi sir

韓國人本身已經唔鍾意支那

一向好尊重韓國人抗爭精神 我自己韓迷10年
仆街中國人竟然拎呢國家之痛黎講

送佢地一程

之後你呢個留言會比人CAP圖去左韓國
睇下有幾天支那MON PO 狗先LA

有做，好易

有冇人識韓文啊

有冇人識韓文 可以用正確韓文講

中國人四周唱衰韓國人 話佢地老母係慰安婦

支那人有利可圖個陣咪放大自己既悲劇去屌人
冇利益既就拮你死穴去挑釁人，屌撚到你反艇
結論都係亂咁屌人

係根本唔識尊重人既生番

最好攞埋之前羅范講嘅嘢一齊屌柒

依家兩個tweet已經大量巴絲tag哂韓國各大新聞媒體
小粉紅你地最好即刻去仁川買機票番鬼國，我驚聽朝韓國入境部門會限制你地出境

另附JTBC今朝暴大報道睇retweet數就知大把韓國人有留意
Thank you oppa omma

，done

樓主識韓文?

唔好做埋啲咁既野啦

同鬧德國人納粹冇分别

睇唔明
不過都retweet

正常啦
日本果件小粉紅都拉左

唔識韓文 幫推

重有所有kpop明星
大家快鍵盤戰士

on9 做多咗啦
一陣比人拆穿點解釋
根本唔洗你 班支那人自己都會做

韓國人真心比藍絲更關心香港

只需要俾韓國人睇返班粉紅講咩就得，唔好亂黎

痴那人都on99

堅？
有冇link

最好講埋香港示威者有受韓國民主運動啟發要多謝佢地

推！

痴撚線，明明自己民族都係受害者之一

逆權公民

唔好踩多腳，就咁講恥與為伍就夠 等韓仔自己黎

是日核彈

梗係唔好俾佢地返去
要佢地留係韓國做過街老鼠

要專登整埋簡體中文，韓仔太貼心啦

唔好做埋d咁無謂嘅野啦
一嚟真係韓國國殤嚟
二嚟班小粉紅自動會衝出嚟柒

佢地本身好多人已經幾歧視大陸人
每次講中國，通常都唔方講好野
何況中國係令佢地南北分裂元兇之一
今次咁搞，佢地會更加嬲

周圍獻丑

We feel sorry that Chinese people brining this to the table just because you guys supporting Hong Kong people

煲大佢

pish

omma係老母

支那賤種 返大陸啦

唔需要，班仆街自己會繼續柒

已retweet

韓國人實打到班支那狗仆街

今日做乜咁多助攻

韓文巴絲召喚

以為自己國家冇慰安婦？
真係好撚戇鳩

I love you oppa

Done

推！！！！

農民諗多左

대한민국만세

但係我哋講嘅 chi na 咪又係佢哋嘅侮辱史
不過都係d小粉紅on9好多 因為全世界國家嘅傷痛/侮辱佢哋都要講一下
真係全世界反共產極權佢哋都助攻唔小

見有甘多巴絲睇唔明講咩整左出黎被大家參考
有錯請指正 召喚韓文達人

利申：偽韓 學過幾年韓文

推咗先，全球排華

人地話佢唔得，佢話人乜都得

Push

國際戰線

仆街啦韓仔都敢搞

支那人有晒前科
都難唔信

泡菜有兵役
直接開波班粉蛆實比人打到七個一皮

大家一齊送佢一程,送張直送大灣區機票俾佢

cls
小粉紅真係蠢唔係扮

Push啊大家twitter戰線真係要加油

推到韓國派韓農黎暴大train人

俾人發現咪柒囉

快

韓國人真係超團結
啲小粉紅踩人底線真係唔知死字點寫

美國佬俾全世界憎慣，上次撥唔到火
得罪韓仔你班留韓小粉紅仲唔仆街?

泡菜佬癲起上嚟唔係人咁品

Tag埋pannchoa 呢個account（大kpop翻譯page)佢專翻譯韓國新聞，有時會retweet香港資訊

推
會唔會考慮po埋去theqoo ?果啲韓國論壇度

韓國新聞媒體早係6月「反送中」大遊行已經有keep住報導
我以後會買多啲韓國杯麵零食果汁支持韓國貨

【東亞日報】
[頭版下端] 香港100萬反中示威…美中矛盾下又一個底火
[2版-示威照片] 中國外交部：「部分國家做了不負責任發言」苗頭對準美國

【中央日報】[2版]
「因中國干涉而憤怒爆發」香港700萬人中 100萬人跑出來上街

【國民日報】[11版]
香港爆發因經濟困難累積的反中情緒 「犯人引渡法」成為發射板機

【韓民族新聞】[14版]
犯人引渡條例成「導火線」…香港100萬人「反中情緒」爆發

【京鄉新聞】[19版]
對「中國化」不滿的香港，因「犯人引渡條例」法案而爆發…100萬人示威

【朝鮮日報】[19版]
香港100萬人示威 對中國數年間干涉內政而憤怒爆發

【韓國日報】[16版]
因香港100萬人示威而驚訝的中國：「這是外國勢力介入的陰謀」

大家都做過 佢仲好享受 所以又想強加於人

韓國論壇唔識整

唔反攻唔得

感謝翻譯

//死期到係因為佢地話人地阿媽係慰安婦//

睇到E句真係嚇死，真係得小粉紅咁ＯＮ９低能先講得出．．．
小粉紅完全理解錯「言論自由」Ｅ樣野．．．

魚蛋革命先開始架下話
2014大家仲好斯文

佢地識得用韓文寫依句說話
但係唔知依句說話對韓國人黎講係咩意思

話人係慰安婦

PUSH

新戰線
但唔識韓文點搞

推爆

人地泡菜國係戰鬥民族，等睇開拖！！！

支那人踩撚晒地雷 抵死

好簡單，copy & paste

以上兩條tweet都將小粉紅既惡行譯做韓文，大家只要一次過copy以下韓國各大媒體twitter ac再直接係以上兩條tweet留言就得，保證聽日韓國各大媒體必報

@SBS8news
@KBSnews
@mbcnews
@JTBC_news
@YTN24
@joongangilbo
@YTN24
@Chosun
@dongamedia
@joongangilbo
@hankookilbo
@kyunghyang
@hanitweet

另外２個推，幫轉！！！

講真經過五個月時間，對韓國嘅印象真係好左好多

韓國啲網民mean話連登仔十萬倍

上次都慶祝人911啦
根本支那人本性就係咁醜陋

Lm

支那人醜陋無禮貌出晒名
惡行咁多
好難唔認喎

樓主好波
已RT 同留言

韓國人將香港同中國分得好明確架

韓農當年真勇武黎香港反wto

今日睇翻呢班韓農都係先賢黎

今日JTBC有講班小粉紅踩人地個場

多謝韓仔

Korea, we connected

推呢個 已轉

班小粉紅真係呢.....
美國就玩911, racist
韓國就玩慰安婦
sick play

我翻譯咗支那仔去撕人poster段新聞頭幾條評論
大家可以感受下韓國人有幾憎中國人
負評嗰啲肯定係在韓支那仔
同埋「짱개」係韓國人「稱呼」中國人嘅字眼
聽聞支那仔聽到呢兩隻字係會好嬲

係時候送佢一程 以為講野唔使負責？

佢哋人格分裂 對住咩人就講咩話

嗰兩個韓文大概係點解

撕人poster都已經咁
話人地係慰安婦真係唔敢想象會點

推韓國人敏感到爆

唔使啦

S就話最高等學府姐
但高麗勁POLY少少咋喎
Y就連頭100都冇

點解佢地可以咁on9

支那低等民族 未開化 野蠻 原始

排華不遠

班支那人真係以為成個世界係佢嘅哋

全球反支

P牌比個負評你，大家唔駛理佢

佢地冇一刻唔想征服世界

唔推唔係人

支娜人劣根性

“你老母係慰安婦” 咁上下

홍콩에게 응원해주시는 한국 분들이 진심으로 감사합니다.
真心多謝支持香港既韓國人

（諗住謙d)
그 중국사람들에게 욕당한 한국분들을 너무 미안하고.. 그분들이 너무 속상했겠지만 너무 신경 쓰지마세요.
我對被班支那人鬧既韓國人感到好抱歉。你地應該好傷心喇。。但都唔洗太在意果堆人

Pish

睇唔明
bro可唔可以解釋下？

你覺得我講大話定點

講事實咋喎

單字拆
짱 好叻
개 狗
合埋就唔知

成日自己喺到勿忘國恥，但又拎人哋國殤嚟笑

小粉紅
好叻狗
叻叻豬

有生之年韓國connect

핑크 개새기

推 文宣做野

你放大張圖去睇
「我支持他媽和美國佬sex」

大約係話韓國大學生痴左好多支持香港既大字報，但係有好多中國留學生去踩場去鬧，同撕走哂，仲痴左張關於香港暴力行為既紙係到。
跟住班韓國大學生就企係到守護住，仲話佢地撕左都會再痴。
班支那人都係鬧果d啦 咩人地國家內務關你咩事

唔好唔提韓國有美帝THAAD系統

好似係有來源 同係有意思
聽日問下韓國朋友先

推到在韓支那人仆街

好啊 願聞其詳

韓國人好鐘意美國，真心支持美帝同認為佢地好強大。
但其實好多韓仔同支那女仔拍拖

支那真係由上到下都有一種作死嘅才能

支那小賤種冇慰安婦咩? 崩口人忌崩口碗

想知！

一定要推爆

有冇tag要落？

korea no.1

咪ON9OK

哇。要打鼓。難度高。

啱 韓國要開花
大力宣傳同多謝韓仔支持

짱 炸醬面
因為炸醬面係韓國算係中國食物，佢地用呢個食物定型中國人 ，好似一提咖哩就同印度人有關咁。
加上以前韓國呼喝d中國餐館掌櫃就係叫짱개 類似小二（？）
所以係種族歧視既詞語黎。

長知識了

大家可以係條tw前加RT 佢地好鐘意加呢d，retweet咁解，識韓文既巴絲，加d tag，好似 #홍콩 或者睇下之前演員老師出既ig用過咩tag，因為佢地多數韓文tag

上左堂韓文課

支那狗

再詳細就唔知點講了，以前老師有輕講過下，因為韓國人以為中國人鐘意食炸醬面（韓劇黑色個d面），所以如果韓國人對你講起，就有另一種意思。
有時佢地會用普通話問 你吃飯了嗎？
其實呢句都係唔太好既說話，韓文譯音係粗口黎（粗口所以易記d）

係咩野粗口

依個要置頂

點解佢地可以咁撚低質

鐵馬陣好似係學佢地

應該反應更大
同真係鞭人屍差唔多

你當係 屌你老母 咁既意思啦

我係韓國人呀屌

你講完之後我都好好奇去search咩意思
原來有幾個來源
啱啱睇話 짱 好多人誤會係炸醬麵 但其實唔係
話係以前啲中國人去美國加拿大澳洲移民後
去咗韓國開餐廳
係餐廳入面 負責管理錢個位就係掌櫃
而韓國人發唔到掌櫃個音
所以慢慢就演變成做짱개

씨발 同18嘅韓文發音好似
自己自行google發音

真

港隊都請kim sir
香港人請韓農黎練兵

홍콩 사람으로서 이런 모욕적인 언론을 엄청 미워하고 분노합니다.
저희가 한국분들이 홍콩을 지지한다고 해서 모욕 당한것은 안 된다고 생각합니다.
죄송하다는 말씀을 전해드리고 싶고, 늘 홍콩을 응원 해주셔서 고맙습니다.
(配埋張圖up上twitter)

翻譯:
作為一個香港人，我極度討厭呢種侮辱性言論，亦都好憤怒
我地認為，韓國人唔應該因為支持香港而受到呢種侮辱性攻擊
我地想對你地講聲抱歉，亦好多謝你地韓國人一直為香港應援

記得打tag呀，例如呢啲
#홍콩 #홍콩시위 #StandwithHK
(#香港 #香港示威)

你應該冇睇開衲dee

0 負評

岩岩望咗一望 佢地最近冇開放入會

情商智商乜7都冇

最右嗰幅圖度寫住
지지하는 사람의 엄마는 위안부!!
中文翻譯係 支持(香港民主抗爭)嘅人嘅媽媽係慰安婦

呢個故事教訓大家講野唔好太口臭

我想睇群揪既片

Ni si ba nu ma

up

當年仲好細個，但睇新聞好深刻印象係人地韓農示威前後都一直向香港市民道歉
話佢地目的係世貿會議，打搞到香港人唔好意思

支那邊係呀ching

呢句真係⋯⋯搞唔掂

韓國佬好勇武

大家可以係條tw前加RT 佢地好鐘意加呢d，retweet咁解，識韓文既巴絲，加d tag，好似 #홍콩 或者睇下之前演員老師出既ig用過咩tag，因為佢地多數韓文tag

要講埋香港人對呢D言論極度痛恨
唔應該因為韓國人對香港運動有立場而受到侮辱
홍콩 사람으로서 이런 모욕적인 언론을 엄청 미워하고 분노합니다.
저희가 한국분들이 홍콩을 지지한다고 해서 모욕 당한것은 안 된다고 생각합니다.
죄송하다는 말씀을 전해드리고 싶고, 늘 홍콩을 응원 해주셔서 고맙습니다.
(配埋張圖up上twitter)

翻譯:
作為一個香港人，我極度討厭呢種侮辱性言論，亦都好憤怒
我地認為，韓國人唔應該因為支持香港而受到呢種侮辱性攻擊
我地想對你地講聲抱歉，亦好多謝你地韓國人一直為香港應援

記得打tag呀，例如呢啲
#홍콩 #홍콩시위 #StandwithHK
(#香港 #香港示威)

幅圖度寫住
지지하는 사람의 엄마는 위안부!!
中文翻譯係 支持(香港民主抗爭)嘅人嘅媽媽係慰安婦
韓國人睇到依句你班小粉紅後果自負啦

推爆佢

韓農係抗爭老祖

韓國人好似鍾意玩N果個唔知咩

用意同“支那”相同

推
一齊推到韓國人打9啲大陸仔

支那仔真係on99 ，咁人地國家痴大字報又關你咩事

再推

Tui

大家好似唔記得薩德事件？

都係
抗美援朝正仆街

wto真係...
btw當年傷嘅狗仲多過韓農
真係痴撚線

推爆個POST

你特登留言俾支那人cap圖？傻鳩

啲文法錯鳩曬 字又樣衰你都譯到
respect

已經出左

佢哋成日話中國係香港嘅媽媽……

빨갱이=赤色分子=commie

中國都有慰安婦

韓國大學中，支那學生佔43%，班支那人係韓國有強大網絡，有自己app搞所有野，call馬哂冷等等。韓國學生其實都好撚驚佢地咁做。

除左高麗大學，其實其他大學都有支那學生搞事，仲影左韓國學生樣放微博話人係港獨分子。韓國有肖像權，其實已經犯法，但捉唔到人。

呢單野呢幾日係韓國有報，都好多人討論。睇留言好多人覺得香港本前情況似光珠事件咁，都有人以1987學運做比較。

民意上其實韓國已經歸邊，差在未有實質野做出嚟，例如取消班搞事支那學生返支那。

都有記者搵支那人做訪問，但答嚟答去都係個幾句，咩一個中國，咩唔可以示威，咩傷害中國人民感情之類廢話。

支那人係唔會明白民主係咩，自由係咩，只要同佢地認知有出入就發癲咁，好撚on9

韓國一啲連農牆上仲有咩一個中國，金正恩萬歲等等。
金正恩萬歲都係激死韓國人
新聞有報

Push.

韓文巴絲

中國冇人做過慰安婦咩
話人即係話埋自己，傷害都係傷埋13億人心靈

好多年無睇韓國街頭毆鬥，新一代完全係怕香港情況，佢地上一代睇人打交當食菜。

係人地國家屌人地國民
中國認第一冇人敢認第二

小粉紅今次做多咗

43%咁多??
咁本地生得返幾多?

唔好意思，打錯左，係外國留學生中，支那學生佔有43%。
係好大數目嚟，按年增加緊。

而家咩環境

韓晨18掌

做野

Pish
留名等睇韓仔擊蝗

譯到佢地大約想講咩就ok

估唔到原來你係五毛

支狗真係長不出象牙

尋日佢有翻譯依段新聞
Comment下面仲有人幫大陸人䕶航

有無私了片睇

洗撚扮
你係on9定五毛呀

推到支那被趕出大韓民國

抽水抽著火水 支那賤種

bump

甴近平

搞成點

農呀on9